學生去邊到bodycheck會平D?

呢排心口越黎越痛，有冇平既介紹下？

學友社各區地址

總社
深水埗長沙灣道141號長利商業大廈 13 樓

開放時間：
星期一至五： 09:00 - 22:00
星期六： 09:00 - 18:00
星期日及公眾假期 ：休息

電話：2397 6116
傳真：2381 8927

學生輔導中心
長沙灣麗閣邨麗荷樓地下 129 號

開放時間：
星期一至五：09:00 - 22:00
星期六、日及公眾假期：休息

電話：2728 7999
傳真：2510 0539

養和

學校

公立

政府

學友社有bodycheck架咩

問家庭醫生先

去睇家庭醫生先啦 chest pain可以好多原因 你淨係心口痛冇radiation嘅話 呢個年齡通常冇乜嘢

叔叔幫你檢查身體